不要追逐深夜中突然出現嘅滿口國語強國人

琴晚太子警處又一個警世事例,真正引戰狗

越夜越危險,一個唔覺意越行越埋,等大家落單

切勿落單

切勿落單

尋日個大陸佬俾差佬拉個時係咁掙扎
成十個差佬先禁得佢住

hit and run

因為唔傷得啫
香港人直接拎棍打到佢冇知覺啦重掙扎

香港人係唔掙扎都照打

有咁醒就好

就係知你純到無朋友